死痢狗 過多一個鐘準備比人爆閘啦

今場輸左會怨啲咩

阿古獸

好勁

成班死痢狗淨係識負評

收皮啦你老母 食屎狗阿古路 波台賤種狗

支持阿古路

笑撚死
個system唔準唔通你班死痢狗對閪眼準咩

樓主唔係五毛阿古路
大家唔好入我地數

Mane lover敗家

知道佢抄名狗

On9=假利

扮乜撚 兩個講野一鳩樣咁柒on9

過多一個鐘就可以見到班死獌狗入痢狗到爆閘

好波

我從來唔用痢字形容利物浦，不知幾尊重

利狗

鏝英超王者

返落去啦死利狗

仲有30分鐘

30分鐘你老母就比狗爆喇

唔會

依家你老母就比人屌緊啦

準備好未